［有圖］真男人應該鍾意波定腳

點解每次見啲大波妹po淫相上ig就好有性衝動
好撚想大力揸住佢地對奶 大巴摑臉 狠狠咁屌佢地
但見腳相就冇反應

腳

屎忽

一定係屎忽啦

屎忽>波>>>>>>>>腳

肉尻

我想要大奶港女呀屌

all

某張圖見到個fd,勿相認

第一幅求ig

大波=大蘿>>>>>>腳

下下都講catgirl就冇嘢好講啦
鍾意食辣係咪一定要食印度鬼椒先？

波

見到你個留言,勿相認

屌撚到佢地嘔白泡

女人最明顯既性徵就係波 真男人梗係鍾意波啦

Sorry唔知幾時cap低 冇留意ig
淨係記得係台妹
要睇下有冇人認得
頭幾張係同一個人

All

好q正呀大波妹
點解你要結婚

第一條女名？

波定腳

青頭仔先中意腳
一定係屎忽行先

我搵到喇巴打

下幾個reply

腳係攞嚟欣賞，唔係攞嚟玩
不過大波波大Pat pat

JM9 連續回左三次

Soul

屌到佢盆骨爆裂

Why not all

on9
一個真正靚既hip係冇多餘贅肉
又挺又firm
catgirl嗰啲都叫靚既話咁你個肥仔波都好吸引

尾二個幅圖啲女好唔掂

又要打j

點解做到咁大
點食返嚟

真係有圖

做佢老公嘅人生意義就係每日屌到佢爛閪

Why Not Both

呢三個係同一個人？

鍾意大波係男人嘅天份
當你成長就知腳好

一定係波大 唔鍾意波大嘅男人佔好撚小

反而見到波大無咩特別
但一見到靚腳 大ass 白滑 小小肉地
就忍唔住劣鳩

正評 上一頁

樣＞腳＞波

全部都要, 畀條有眼冇鼻既女你, 你要唔要, 或者畀條有鼻冇眼既女你? 你又要唔要?

但係

波=學生仔野
屎忽+腰, 腳=出左黎做野就會追求

高質post

鐘意男人

青頭仔先做選擇 真男人梗係全部要晒

屌 又要打丁

Btw lm

Why not

Why not both???

lm

腳。。。。。係冇波先焗住玩
正所謂波大遮三醜

真男人一定係鍾意男人
能夠屌死一個男人先係真正嘅剛猛

青頭仔先會揀腳

樓主唔好po npy個短人ok？

好波成日有，美腿最難求

男人黎?

又白又大又圓又軟淋淋嘅屎忽

你on9嫁
緊係兩樣都要啦

大波天下第一

波，上次有個客對波好大，係咁望冇停過

腳.....正正常常就得啦，我條腿仲靚過好多女

Lm

男人腳趾 腳板底

某張圖見到你老母 勿相認

錯
係屎忽

屎忽腳腰波黑髮

我中意西

屌 見到ex 不過佢冇波得腳

波 一定

腳肯定無得同波比
係都屎忽vs波

蘿波腳腰樣

同做gym練出黎果d肌肉屎忽差得遠

一撚定係波

真人幾高？睇落幾好奶

我鍾意屎忽多啲 又圓又挺真係好有性衝動

重要的事情要說三次

strong post留名

撞pat好撚爽 回彈力 有聲有畫面

真男人：為咗生活我可以忍

洗面奶，每個男人都鍾意。

台灣d女真係又大波又淫

我個名

要晒

佢老公咩樣日日渣咁大波就爽

強貼留名待j

Ass

人大左，先識玩patpat。然後腳。波呢D渣兩渣都悶，d女仲要求你大力s渣，好累架。

pat

肥美大波

死淫雞

男人天性好似係鐘意波多d

蘿柚>腰>大髀>其他

波vs腳既話，靚波普通腳>靚腳普通波，波始終係女人性徵

但加埋腰蘿既話，腰蘿>波>腳

係咪我錯覺，點睇都好撚怪咁

android版的chrome 由version 71開始睇e個樓主post (大量圖)就會lag到飛起, google 咁耐都冇fix

好想搞嘢

奶